タランテラの連続技。  

[タランテラ攻略トップへ戻る](/va/タランテラ/攻略トップ)

#### 1. j2W > bL(4Hit) (> 2L) > 623H
タランテラの基本コンボ。  
隙の少ないbLから623Hをつなぐだけでも半分減る。  

#### 2. bW > (cc) bL(4Hit) > 623H
1のダッシュWからの始動。

#### 3. H(1hit) > (cc)H(2Hit) > 623H
Lより発生の早いHからのコンボ。  
投げ返しの裏択として。